認真，連尼住可唔可以將post入面第一個廣告位拎黎做流動文宣

其實LIHKG變左同路人既平台，除左俾我地發聲同討論，可唔可以都拎第一個廣告位放文宣？ 其他位放返廣告絕對無問題

相信好多會員同CD-ROM都會留意到而推己及人...

或者好似plus仔以前HKG+都有一個位放Jdaily既post，我覺得都係一個好好既位去推廣文宣

而家出面都放唔到文宣，要走返網絡社交

如果你肯做，我一定disable desktop個Adblock(手機無裝）